［突發］政總多人

警犬仲唔快啲去？

好多人感動

好多人